想剪牙迪達個頭, 應該點同髮型師講?

整沙格拿頭啦

冇人識沙B了

阿狗歷史頭三靚仔球員

第一係金鍊牙叔

同師傅講想剪牙達個頭